女朋友話比番condom錢我

大家同女朋友搞野買condom係男既比晒定AA?

AA，大家都有份享受

扑野都要夾錢，肉撚醒

歡迎任何性取向人士討論

條女比晒同環保撚另計

冇買condom 食月服避孕藥次次中出 不過藥錢我出

同條仔輪流比算唔算aa?
冇乜好計較呢d嘢
男人先會諗咁多

上次佢都話比番錢我，我話唔洗

好女仔黎

樓主一定係買埋d雜嘜dom, 扑嘢扑到個dom啜住在條女嘅陰道裡面 所以，你女友sponsor你，其實係暗示你去買d高級dom